我痴咗線整咗300個燈籠派俾大家 今晚沙田公園見！

我用咗3個鐘喺度剪架
希望大家見到我派都過黎拎
我唔想自己拎翻翻屋企咁柒
你地只係需要撕開雙面膠紙
再貼就ok喇
唔識貼可以睇上面張圖

多謝咁多位有份畫既巴絲
真係畫得好靚！
喺學校印嗰陣好多人都問我拎~

利申 啲圖唔係我畫架

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
9.15見！！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

辛苦曬

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

今晚見

懷疑我識你

唔撚係話

咁啱今日都見到ig 有人話自己print左

咁你認錯人喇

求圖紙

俾個叻你！

辛苦曬！

手足好嘢

人已在沙田
有冇得早啲啊

👍🏻

今晚見！